手足唔能夠再情緒用事，大家只得 表忠 / 離開 兩條路你揀。

依家你間屋俾人入侵左，佢有槍有炮你乜都冇，自然唔夠佢揪。 如果你唔憤氣衝動下繼續打，個下場就係你死先。而理性去取捨只得兩個選擇 一表忠奶 二執包袱離開。

依家你需要有所計算，如果你真係好嬲，認為做人要講真話要有尊嚴重要過少少經濟利益等等，可以為咗講真話而重新嚟過都得嘅，咁請你選擇第二方案。 相反如果你覺得錢先係最重要，又或者幾十歲人好難再闖，又有家爺仔乸要養，咁可能第一選擇先係岩你，但係就要放棄講真話自由嘅權利。

而如果你係後生而冇錢，係可以留港賺錢鬆人，正所謂「香港精神，搵錢走人！」。相反話要留低繼續頂既，亦都唔好睇到自己咁強，因為都是去到唔表忠就冇飯開嘅，我相信你都唔頂得好耐。 到時你餓死左我最多講幾句尊敬你嘅說話。

大家必須要學識唔好情緒用事，唔憤氣嗰啲乜都係假。因為如果做人下下為啖氣而做，通常都奶野，依家奶野係要坐監的。 一同二呢個係一個好現實嘅抉擇，現實係冇得討論接唔接受，而係擺在眼前必須要面對。

做順民

作為連下sir 忠實信徒
堅決支持連下sir 信念：
反黑暴，保政權，黃屍港毒一齊攬炒

等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受～

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

呢啲係人性嘅陰暗面，每個人背後都有所計算
我亦都好相信嗰200幾個唔肯宣誓效忠嘅公務員，佢一定有後路唔使餓死先走，如果唔係佢一定會簽。

呢個就係現實。依家係生存戰並不是什麼抗爭。
你可以繼續老屈我叫人做順民，但係你老屈我之前你心中已經有所答案。我相信你自己都係咁諗

人地坐哂監你先黎講呢d

連下sir 日日打長文叫人「表忠」（請自行起底）
咪即係叫你班黑暴投降做順民囉

同埋連下sir咁多時間資源出咁多政治post
叫人唔好理政治
（eg
［新任務］要學識唔能夠再俾新聞影響到自己情緒！

其他請再自行起底）

就一定係藍絲大台

作為黃轉藍嘅我
見連下sir 咁多咁inspiring 嘅好文沉落大海
諗住俾大家重溫下

連登黃屍黑暴肆虐
我哋藍絲陣營沒有分裂嘅本錢呀

作為連下sir 忠實信徒，堅決支持連下sir 信念：
反黑暴保政權黃屍港毒一齊攬炒

連sir叫你班連登黑暴，唔單止要做順民
仲要「表忠」
支持擁護香港政府同共產黨

—————————
手足唔能夠再情緒用事，大家只得 表忠 / 離開 兩條路你揀。

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

—————————

等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

老實問，香港人係咪已經開始習慣？

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

留返黎待用

係我無好好學習連下sir核心精神
以為叫連登班黑暴做順民就夠
係我錯

而家改返
原來唔單止要做順民
仲要「表忠」開口以行動表示對港共政府嘅支持
希望連下sir唔好嬲豬